一 人 一 個 ig男神

@jimximstudio

似吳彥祖

閱

似女人多啲

有眼耳口鼻就似

嘴似

@sinhangbt

相？

@dlwlrma
女神

davidbeckham

我是說，身高方面吧

高佬樣